有冇人覺得曼聯搵返耶子教係最好？

隊波本身就係中游料，耶子教中游球隊係最穩定，安份守己爭個頭十返嚟冇咩問題
唔洗請咩名教頭，慳返啲錢出糧比山神仲好啦

Ching識波

chingsickball

爭頭十
普巴兼任得啦 出多份糧去染髮

當初畀六年我執好隊波唔信會差過依家咁。

呢樣真